女人做雞vs男人叫雞

假設兩邊都有另一半
邊邊仆街啲
女人做雞
男人叫雞

問你父母啦

男人做鴨

＞
連登冇絲打

哇好多人揀女人做雞有冇巴絲講下點解

好似俾你講啱咗喎

一樣

兩邊都唔仆街，你情我願就得

男人叫雞 天經地義

女權撚會講

女人做雞叫身體自主 男人叫雞叫賊格無恥

你嘅正義就係別人嘅邪惡

做我隻雞

叫霸王雞

根據連登仔嘅說法，所有女人都係雞，只是私家及公家的分別而已

呢個係一個有雞先定有雞蟲先嘅問題

有冇source

男人做雞

有雞先定有蛋先

有冇睇過金雞呢套戲？

道德角度，被社會、港媽話會教壞小朋友嘅任何野都係不道德，做雞叫雞有分別咩？一被人知就被人周圍唱

經濟角度，唔計免費sp，統計處2018年時薪中位數係$70.5，叫雞玩鴨消費係$200（2020東張西望肺炎價）
女做雞男做鴨係做生意，正如男做紀律部隊倉務地盤，女做幼稚園老師護士，善用優勢搵銀，做1粒鐘=人做3粒鐘
但男叫雞女叫鴨係消費，享受1粒鐘=消耗3粒鐘價值
有啲人做完雞鴨，啲錢買樓放租，香港私樓月租中位數$10000（2016年數據），佢唔做=人做141粒鐘。

假設唔計投資風險、樓價昇跌、性病停業，ig援交妹rent.men洋鴨時薪$2500，唔使拆數，安全套潤滑液$150，平價唐樓1層約250萬，假設日日有客，月費家用$11000，劏房月租$4000，做4年供1層。如果18歲做到26歲，夠供2層，1層自住，1層間開左兩間劏房收，實現財務自由，再搵on9毒撚嫁比佢，佢返工養家，我收租玩男人/買珠寶/去旅行/讀書洗底，仲可以完全壓制老公。只要無肺炎經濟好，少女把握青春做雞做人生贏家不是夢。

所以，男人，如果老婆從後生專一同你拍拖到結婚變黃面婆，請你珍惜，要識返屋企。佢放棄兩層樓，放棄財務自由，陪你呢條窮撚捱。如果係你，放唔放棄到兩層樓？當然，你無兩層樓比你放棄，你唔係洋腸，香港一地狗公。做隻普通鴨8年內唔會賺到兩層樓。

更係男啦！有另一半仲需要叫雞??
女既做雞都可能係因為經濟有困難。

女友/老婆唔畀屌

咁呢啲應該分手搵過個正常既，而唔係叫雞。

啱呀